打J其實有乜後遺？

聽好多打J既唔好處，咩精神不振，甩頭髮等等，其實我覺得打得J多既最大影響係性麻木，正常性愛刺激力度變到唔夠大，享受唔到同條女扑野

打J嘅人 100%會死

對手會強壯

潮熱、出汗、失眠、情緒低落、心悸、煩躁、疲憊、下體乾燥及關節肌肉

大人 係人都會死咖咼

打J多會有嚴重性功能障礙 不硬不洩不持久 反之正式仆野越仆性能力越好 對正既女人更加好。除非極端過量或者食藥。

所以自古有講陰陽調和，獨陽不生。

冇左啲子孫

打完下體好濕潤

乾燥都關事 九唔搭八

唔打J嘅人 100%都會死

冷靜啲，你更年期？

你知道嗎? 曾經打過J嘅人死亡率高達100%, 認同請分享

黑眼圈